元朗係rock哥地頭 白衫都仲敢搞事？

Rock哥如果係現場 一個頂到幾多個？

比人打爆缸喎

佢比人打到入左廠WO

邊度講ga?

佢IG講

有曬相

好好笑? 人地上去支持，係屋企涼冷氣笑人好開心? respect rock gor

我唔見既？

見喇
Rock哥一個始終頂唔到幾百個

塊面有疤先係真男人

無玩ig

抽水？

rock哥

鍵戰有資格笑人咩